hkbu fm入

你地有得拎學生證未

未
但睇完隔離個post已經唔想拎

未 仲未收到qr code

有冇tg group